其實立法會議員有無諗過幫助黃色經濟圈擴展到國際

美國終止咗香港關係法
將香港出口當成中國出口

立法會議員可以到美國兩黨傾
將原來嘅7%關稅減低
協助本土產品有更優惠稅率係美國市場競爭

又或者可以畀一啲產品標示為香港出產

甚至扶植一啲公司可以有優惠稅率
其他中資公司要經依啲公司得到稅務括免

有得諗wo

係好方向
但有黨安法
唔覺得佢哋夠膽咁做
尤其依家

黨安法話要外國制裁香港啫，先犯法

依家係請求美國獎勵香港

勾結外國勢力比著數香港

改名中國香港制造咪解決

如果搞到有d進展
一定會搞你
明面上會以懷疑勾結外國勢力搞你
底下就好似對付龍門咁搞

係

但立法會議員相比起普通人得到更多關注

如果依啲都要驚，咁依啲立法會議員唔值得得到選票

佢哋眼中唔存在有意義嘅犧牲，只有無謂嘅送頭。

好有政治智慧

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

係
佢地做係會大關注d

至於值唔值就見仁見智啦
你覺得要投死士先有價值既話
咁咪投死士

真係諗吓都開心

可惜留守議會先至係首要任務

連幫香港爭取稅務優惠都要驚

咁依啲議員要嚟做乜？

羅庭輝嘅政綱主要推廣本土產品，不過佢只係候選人

你問成班政治BB班做到D咩 鬼識答你咩

我覺得啲政治老鬼仲廢

咩都話唔得、無用

猶其班老泛民尸位素餐咁多年

政治經驗豐富咗嘅只係點保留個議席，做啲咩野唔會過咗港共嘅底線

反而啲後生有衝勁會去做野

你自己都好清楚唔係剩係爭取稅務優惠咁單純
呢d語言藝術真係留番同個官講

如果投議員係為左要黎比人DQ make noise既
選舉果陣做就得
依家個DQ師陣容已經足夠
過左關果d我對佢地既期望係體制內抗爭
有機會犯法既由海外人士搞

有D質疑政治經驗有無豐富到

減關稅只會益中資
黃色經濟99.9%本土野冇出口

咁你咁講咩都唔做
做順民就最好

我上文都有提到成立一間報關稅務公司

例如原本要報7%稅

經依間公司只需俾3%-4%

你咁做係99.9%幫中資
0.1%幫所謂黃色經濟

咁佢又冇話咩都唔做
純粹話咁做唔值啫

用立會議員身份去同外國傾稅務優惠，咁都唔得

你都自我審查都好厲害👍

點體制內抗爭？唔出席議會同投棄權票？

定只係篤眼篤鼻，咁即係選過咩都唔做，夠樣衰就得